[香港人大陸人connect] 何君堯送警番大陸建議得到14億人民認同

今次終於到香港人 大陸人 we connect

對於何妖送狗仔狗女番大陸, 同班港番大陸退休, 中港意見終於一致

熱烈要求何議員盡快為香港狗隻提出此等安排, 香港人會盡力協助

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

警隊全力撲殺反送中
最後竟有望成為送中第一人
可圈可點 耐人尋味

強烈支持何議員送香港警察中

下次可以叫佢地返大陸

300萬人支持警隊送中大遊行

香港人都支持，唔好齋up快啲做

送左警察中先

支持

送佢地老母全家中

9月8美館個陣 或者915民陣遊行

一定要提出依項訴求

香港警察 番大陸啦

岩啦 送撚晒佢地全家上大灣區
留香港做咩咁多甲由

直頭執烈又欠迎啦
仲可以學中囯日語漢字
黑警真係好

唔撚敢返啦黑警

push，助攻嚟

連佢地老豆老母都送中

首先實施警隊送中

快快快

支持何妖將黑警全家送中

呢個真係要支持，何議員一生做得最正確的事

一定支持

push

最尾張圖個留言

佢豬嗰段嘢咁似soviet joke

今次真係支持何君堯呢個建議呀！

暗黑兵法

哇，估唔到佢可以講啲咁有建設性嘅説話

第一次支持何議員

請尊重14億人民意願 將警隊及家人馬上送中

準備送仔女老婆上大陸做人質啦喂

警隊實施送中條例

唔送返讀同居住等同叛國!!!!!!!

班三毛打飛機真係一流

支持返大陸讀書

可能嚇到警察辭職

請何議員立即動議警察及家屬人身安全法，馬上把警察及家屬護送到深圳生活及讀書

送撚埋佢上去，真係好撚煩呢個柒頭

廢青表示同意

個撚樣都唔返大陸啦

點解佢地食唔起豬都仲咁得戚

咁就要再落力啲關心犬二代
等佢地快啲享受到終蟈教育

中華人民的進步
五千年前，沒飯吃，死人，發現政府無度，可能造反
五千年後，吃不起豬肉，不滿政府，為共產黨帶來六四以來最大管治危機

班友弱智
黑警：以後打到你仆街死大陸仔

大力支持 希望何妖第一個去

第一次全力支持執葉律師

熱烈慶祝警察同胞率先回歸祖國懷抱

何老妖由細到大都冇做一件好事
今次終於有件好少少

全部憲世派都要送中la

共亨大灣區榮華

搵人放何妖申請美國籍啲消息上微博

狗察: 回家了

10月1號 勇武大閱兵！
牌面要勁過班狗！

大灣區團聚

DO IT DO IT

快，即刻做

何妖自己都返埋去啦屌

香港都700萬人支持
警送大灣區 中港中心

同場加映。護旗手又一個倒下了

支持 快啦屌你

世界級西面

支那豬除咗食肉交配等被屠宰
仲識啲乜

支那人熱烈歡迎

番去啦 唔好留係香港啦 大陸咁先進繁榮

幾時有支持何君堯送差佬全家返大陸遊行

中國人無豬食又關香港人事

老喵表示支持

如果有哪個警察不願送中的就是有反革命反動思想

唔好淨係狗仔啦 支持狗狗全家一齊送中

支持警察送中

熱烈支持

毅進星會捐100蚊支持

支持香港警察中港團圓

無家可歸
最後點?

香港死了 快移民上海

愛國議員
政治投機咋

何妖做到野

唔送啦, 快D走啦

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

想知最後點，政府有冇賠一個更大嘅住屋比佢地? 類似天為被，地為床嘅大屋

做法十分完美 並不需要改善
警隊現已有足夠資料送家屬回內地發展

拿， 今次7百萬人都支持喇

難得同意執葉大律師

班差佬仲唔真暴動咩如果真係送上大陸

搞到有啲想投何議員

GO Go Go

警察們辛苦了！讓你的子女在偉大的中國學習，你們在香港維持治安才能無後顧之憂！

留在香港不得善中，回家吧，祖國的懷抱在召喚你。

強烈支持警隊家中送中

如果真係發生左其實好大件事共匪完全接管香港軍政府揸住玩狗春袋到時真係想點都得

警察一直對反送中義士又打又殺
到最後竟然自己成為第一批送中嘅香港人
算唔算係報應?雖然我知呢個報應好細

反正班撚樣平日都會去中國玩架啦
我相信佢地都唔介意去嗰到住嗰到讀書落地生根

唔送啦

請大家唔好燈

自動送中好波

呢單野真係要諗計幫佢通過下先得

警隊上下一心打壓反送中
自然得到中央賞識 享受優先送中既禮遇
你班廢青慢慢葡萄啦

媽媽唔我要返大6

G持

大灣區

警犬肯俾自己子女返大陸讀書至講啦
佢話送就送咩

>all

可以做，馬上做，必須做

狗仔狗女翻大陸啦

一於同武警交換啦，香港人表示支持

送中衝鋒隊

快啲走 好安全的

香港人都支持

交換啦你老母

點解唔俾
祖國咁強大 返去接受純正國民教育有咩問題
定係阿sir睇唔起祖國？

推

支持香港警察自動送中

強烈要求將警察全家送往大灣區升學 醫療 養老

順便送埋何議員中

講得出最好做得到呀，我實大大力支持

14億697萬人認同既建議

香港很危險，早就應該送警察的子女上大灣區接受優質教育，免受亂港廢青攻擊

佢地咁反對反送中

咁咪做個親自好例子 自己送咗中先

黑警：屌玩鳩我

長刀之夜
不過班毅進仔無讀書唔識歷史

不認同不是人

係就快手啦

好呀！好呀！快啲返上去啦！支持啊！

解散警隊
沒收宿舍
停止出糧
審訊判監
血債血償
以牙還牙
以眼還眼
終生受盡制裁及杯葛！

一定要推行呀，唔好縮呀！

何議員終於有一次用

第一次支持送中
係咪真係送佢地去大陸咖，唔好氹我開心喎

如果通過左200萬人集資幫你買返塊地起返老豆老團墳

呢單野我就支持何律師了

我驚到警犬反送中

熱烈歡迎啊 唔好齋講唔做啊何妖

我估
打手通常都黑底做
而且靠字頭勢力去搵人

佢同班鄉黑咁老友
無人爆佢住邊 好難打到佢

不過墳單野到依家都唔明點解咁入村都爆到
睇黎似得罪左黑底某d人

連登仔快D做野幫何議員推行啦

下次可以嗌：黑警！送中！

香港警察子女留係香港只係折磨緊佢地
一早返大陸讀書居住咪無事囉
做咩要係香港受人氣啫

好呀
終於有共識

快d去啦屌

熱烈祝賀佢哋快啲走

每日150個 送返上大陸
同啲一陸人講 香港警察子女係受過高等教育
同你班農民係唔同 香港警察去到一定要有紅地毯歡迎
同埋拉紅布條 寫住：熱烈歡迎香港警察子女

通過左 班狗第一個革命

將所有狗屋搬上大亞灣區

德政呀

我想幫何君妖老豆老母起返個墳啦

何君堯呢條仆街, 人生之中唯一一件好事可能就係提議將班狗送中

送警中先行

成功分化
真係好撚聰明

全力支持
唔急 但最緊要快

快手啲!

搞個港警送中遊行？

好行夾唔送

今次連連登仔都同何妖connect

快啲去啦大灣區歡迎你呀喂

順便送埋新移民返去唔該

每一次都connect到唔同人

支持黑警 死返蚛蟈！

走啦
冇人留你

我人生第一次支持建制派

好呀好呀 快啲上大陸讀書啦
啲人質素又好 空氣又好
真係搵唔到唔去既理由

Push

班黑警又話愛黨愛國 仲唔上去？

快撚d送返去，唔好留係到俾黃色思想感染

早啲走... 唔送喇~~~

咁都無200000個簽名？

支持，但希望何妖都身先士卒，將自己嘅屋企人移居大灣區

班友唔知我哋正正就係想送晒佢哋上去同祖國共享榮耀

有14億+200萬人認同，應該盡快落實呢個建議

Me ok

just do it!

解散重組警隊
依法嚴懲黑警

出埋高鐵飛比你又點話

係就快,將所有警察宿舍規劃哂係大灣區 交返全部香港嘅宿舍俾其他紀律部隊 佢哋排咗好耐隊啦

啱啦，G持

超級助攻
何妖 你壞壞啦

支持何議員

一早講左要
支持送中既就即刻送上去兼取消香港永久居民身份
以後落黎就要申請單程證
做個真正既中國人

好
有埋信用評分制

行得正企得正怕咩返大陸讀書？

邊隻黑警唔返就係撐港獨

講得出要做得到
快啲送
送咗唔好返嚟

Good solution

既然大家有共識喇
咁可以開始做了

全力協助！

快

班黑警真係連condom都不撚如

Push.